（巴士幾乎全停）重點塞埋鐵香港就會癱瘓

尋晚好多rb都仲未清，路面戰線無咁重要
全世界起身準備岀嚟塞鐵呀

推 出嚟塞鐵呀！

換緊衫出

push

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

就算你要番工都要岀黎幫手塞到自己番唔到先

推

全世界自動塞鐵。

東九手足出咗未

up

衣家出

返十點，係唔係應該差唔多出門口

千祈唔好搞機鐵站呀
而家又無A車 E車
真係得機鐵先入到去機場

如果無埋機鐵
真係又搞到旅客 又搞到海關入境都被罷工㗎

係，幫手塞

bump

小心
加油
要平平安安

塞埋鐵返乜春

病人出左去……

Push

九巴助攻

集中塞死佢呀

塞埋全港被罷工

輕輕仲有好多服務

快啊

塞邊條優先有冇話

紅？等緊手足 全部廢老

ok gogogo

都係睇你住邊近邊，轉車站

紅色綠色

千祈唔好掉嘢落路軌
由其係露天嗰幾段

機場員工表示已被罷工

如果鐵冇，巴士冇，霖定點支援中大

出！

香港人報仇

甴近平 習近平 曱甴王 习曱甴

多謝輕輕運送手足出去坐重鐵

暫時紅線都好暢開 快啲塞

無巴士 唔係想塞鐵 係自動塞緊

sor呢兩日訓唔夠五個鐘，今日遲左少少出門

推 觀塘線同荃灣線

仲有6條線全線通

打撚爆埋黨鐵就掂

休息呀
接力

荃灣站有部分露天位 唔好掉野入去啊

黑警仲想搞暴大，
同我塞撚爆黨鐵

出黎喇手足 接力接力

真係好撚順😅有無手足想睇日出

路面咁多雜物，擺明被逼啦

巴士全停，平時冇乜人搭既村巴，今日條龍超長

坐緊紅色線，成架車都廢老

唔好禁停d列車呀！！！

好多人要返工架

千祈唔好
千祈唔好
千祈唔好

善用附近街道雜物 快塞快閃

紅線不知幾暢順 一車一車車人返工

有無紅線/東涌線行動tg?

馬鐵仲開緊

快啲塞埋地鐵啦，等緊你地

公路塞，員工巴士都載唔到人返廠開車啦

推。

九龍灣彩德商場手足真係唔好掟野落路軌！

塞鐵 快！ 主攻鐵

不能辜負中大義士
不能忘記被謀殺手足

塞九龍東呀！！！！
呢邊生活如常 冇受影響

藍色線有冇手足 得我一個玩緊單機

塞埋青馬prefect

綠線好暢順 全車無後生仔

我有同事話，搭小巴應該返到

太古站aeon多過五架籠車

鐵 好q順

入屯門西鐵塞緊

點做 可以

屯門站唔係關咗？

麻煩大家幫手塞兆康-元朗！來往列車都停左開唔出
繼續呢個方向！所有人唔洗返工！

出黎接力啊

想知東鐵、吐露港公路全封，住北區有咩可以做！

塞轉車點

推！手足好嘢！
我公司好多同事番唔到工

正

推推

快塞

請問黃大仙而家情況點 食完早餐準備落黎塞

東涌如果無埋地鐵點返工呀? 唔好呀! 我好中意返工!

輕鐵幾時關埋
要返工賺錢養牛

紅綠藍 轉車站

觀塘線好順 我一個人頂唔到咁耐 幫手啊手足

我fd做返恆生 已經話唔洗返

千其唔好塞西鐵
已經塞緊

出去搭鐵先

塞鐵

新界北已經冇法出外

塞埋兆康

塞太子要小心上面狗屋

塞爆佢

我天水都未停

地鐵死埋香港會爆炸

可能太早

幾乎全個新界癱瘓曬

咁熱愛番工嘅我地緊係要塔鐵啦

黃大仙仲上到車

塞捚荃灣線，葵興荔枝角啲工廈就收得皮

又黎？！

學校返唔到

起身喇diu成細路守左成晚呀

西鐵已塞 卡美孚 翻去紅色線塞

祝大家武運亨昌

出左

天水圍西鐵站

有部分中學都停課
塞埋去 癱瘓埋去啦！

西鐵天水圍站已經塞咗差唔多半個鐘

手足加油

推啊

大圍沙田友塞路 唔好比車入暴大！！

港島無事？

荃灣線行動中

快啲出黎，新界西北牛完全冇巴士，黨鐵癱埋就全港返唔到工

西鐵話元朗有人阻礙列車運作 班車停左二十分鐘 大家千其唔好阻住

爆觀塘

行緊去黨鐵站

唔好阻住人返工啦

停咗車了

港島 同埋唔好諗點堵 要做就直接癱瘓個一個站

港島線要人

天水圍巴士開始試緊路 冇路障就開始營運

返工！返工！返工！

港島綫好順暢呀

大家今鋪要一氣呵成！差一步咋！三罷！！

西鐵收埋皮

港島未算塞，塞埋金鐘站應該返唔到工

好多人出緊搭鐵

自己地區自己來，加油

千其唔好塞大欖隧道😭😭😭

塞佢喇！

東鐵手足上中大

今朝戰線
鐵

推 屯元天手足一齊塞！

唔好俾大欖 屯門公路再暢通無阻

太子好撚順丫

九龍東塞油塘
塞埋油塘
將軍澳正式完全變孤島

街 唔係鐵

紅、綠色線仲好順暢呀

last step

港島線中環，金鐘站要人！

西鐵癱瘓緊。今天我出來扮返工觀察市民反應

塌樹損電纜 大學至粉嶺站一度暫停 搶修十小時東鐵線回復正常

大家唔好搞電纜
唔好用任何金屬物體（如金屬汽球）接觸電纜
會短路大停駛架！

天水圍站關左

屌你地快撚d得唔得呀 我頭班車坐到e加都順到仆街

手足們必須要鶳班返工正一仆街貪婪嘅人

紅綠線好順啊

元朗站已關 請塞大馬路同輕鐵！

中環佢地開市前都唔敢停

不被捕就得
手足小心

輕鐵就唔好搞啦，去到重鐵千祈唔好玩
唔係個個塞左係屯門公路到，一陣有人掉神器喺公路爆吠，真係百萬一心出荃灣

新界東無能為力

曱近平！

(東涌)地面冇乜巴士!個個人都轉用鐵路!

大家識做啦!

港島好順

唔好咁做啊！！

元朗天水圍站已關 請塞大馬路同輕鐵！

太開心了

樓下小巴站見到好多小巴仲開緊工幫助熱愛返工嘅市民

西鐵塞死左 開唔到車

塞黨鐵 ！

西鐵唔夠塞啊屌

佢地出左去 仲返到黎？ 收晒皮啦

西鐵皮已收

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似，殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

至少仲會多人支持

紅線咩環境

九龍人出黎啦

大圍好努力上班

油塘冇人。

觀塘線要人

請集中塞油塘、金鐘、北角！

屋企人唔信我巴士停哂 死都要返工

朗屏都收左皮未？

千祈千祈唔好用遙控飛機掉嘢落露天路軌，好危險㗎

仲有由細到大都教我哋話錫紙氣球唔好拎入鐵路㗎嘛！大家要記住㗎！！！！

手足小心

向西鐵衝啊

大班手足幫緊手中

元朗大馬路、十八鄉路，一塞就gg

收晒，探子回報話半個鐘有多都唔郁

0720 綠色線係咁delay 有手足做野

荃灣線黎緊料

九龍港島都要人大家唔好見東鐵線停就打晒飛機啊 照出嚟塞啊！！！

九龍灣未停呀 快d啦

睇下去唔去到中大幫手喇 中大班手足都捱左好耐啦

天西已停

元朗關站 多謝你哋
好感動

理得呢班深藍廢柴，我反而聽到好多人屌政府黨鐵黑警

唔想返工呀

仲有隧道

東隨順到爆

一陣會出藍絲拆RB, 準備好神獸未

我地係差塞鐵呀

塞鐵唔好著黑衫！
普通返工look最難被咬

大家加油呀

準備出門口塞！

因為冇曬巴士

push

塞輕鐵 馬路！

住市區真係好，仲可以返工😞

唔好唔記得

調景嶺
商場有狗不過

本來已上公司車 開埋車
但大佬一講唔洗番

立即下個站落車去黨鐵和理塞!!!

西鐵無話封站既站都無車

其實唔係政見問題，
而係有一班只係著重自己，只係關注有冇屋企番
甚至佢地會落車主動清road block
即使佢地唔係撐警

既然都係送頭，
點解唔搞啲官？

金鐘同中環呀

香港仔呢幾日超順， 乜事都無

天水圍塞爆佢 我唔要人返到工

大家努力呀 唔想返工

得返幾架車

探子話朗屏郁到車

米搞東涌線呀，我要返中環工

地鐵仲行到 要人要人！
邊到都好

推呀

往調景嶺順到乜

太子呀

封呀屌你老母 沙田柚琴晚出唔到 今朝好出啦 幫唔到暴大都各自開花！

不落車,不出閘

我相信好多身體要返但心是不願意的。如地鐵都無埋全部就真係完。特別港島東區，灣仔，中環。千祈唔好。真係唔好呀。唔好呀

荔景

成條綠線得旺角收左
又可以準時經中轉站過海返工

我由觀塘去到長沙灣呀 你地點搞

已罷工
我冇勇氣阻車門 但都出黎人肉塞

油塘要人呀

posh

葵芳停

上水撚準備出大西北幫手塞鐵

要人！

中環站好順

等大家填滿佢

休息下先巴打
今日九巴已經靚助攻

太子月台已經塞滿人

觀塘綫好撚順

最重要係塞東涌呀 一塞東涌成個大嶼山區收皮 機場都係攬炒

油塘 北角！！

comming!!!!

將軍澳線好暢順

東涌青衣好順暢 可以自由返工

大家都要返工
不過記得唔好訓過龍飛左站

海盈邨興華街西 行人天橋可以block東涌線

吉車嚟，真係好多人三罷😤

岩先觀塘卡關 而家先郁得番

有冇東涌手足幫手

九龍灣商業區打工仔表示又可以準時返工

大家快啲起身入中環金鐘啦，得我一個喺度，7:32了

塞大站

停工 全世界停工

觀塘線唔夠手足

好多翻工撚，唔敢明目張膽塞，唯有扮逼唔俾人入

就到，將軍澳線幾塞下，加油！！手足們！！！！！

打工仔機會黎喇
扮塞車 唔塞返工

興華街西天橋要雜物

係

屯門友表示 唔知點出黎

停左機場快線佢 咁機場就真係孤島啦

千祈唔好禁月台果粒制

金鐘順過繁忙時間

來

荃灣線已經受阻

元朗無野wor
西鐵得
係巴士多人

大西北表示直接同上司講唔撚翻黎
利申上司黃到金

港島線呢？

企係車門 間唔中伸隻腳頂下

但而家東涌好暢通

油塘人呢

？？？？，塞wo

荃灣線停

黨鐵個app死左 我公司已經市知今日全體休息

好彩次次都無搞錦上路，西鐵不至於全線停駛，留返最後方法俾屯天元居民出市區。

塞埋就真係罷

元朗站封左...

停埋西鐵大西北就出唔到黎
唔好搞西鐵呀

塞死佢地

加油啊 我呢個外國巴 精神上支持停機場快線

但未停

塞哂就可以黎啦

天水圍站有無封？

巴士司機係咪罷工

救中大

塞爆吐露港

塞爆全港地鐵

今日三大任務！！！

係囉 你點樣無野

你咩站

牛頭角無人呀

真？

金鐘夾左一次就開到

天水圍站？

大埔以北全線癱瘓 開花有用

幫緊手

西裝友準備換衫落樓下 接力

咩站

yes

屯公有無事？

軍師9up唔想人岀嚟塞

卡左係長沙灣好想翻工啊

想問元朗仲要幫手？

觀塘站呀

荃灣綫啊

而家去到樂富

西鐵如何 元朗停左

樂富

卡左係往鐵小巴

天水圍呢？

觀塘線 彩虹站向黃埔月台 有手足做緊野

荃灣線未爆

西鐵好似郁倒

大西北交通幾乎癱瘓

綠線要人！！！！！！

綠線要人呀！！！！！

黨鐵要人 好順阿

推！

長沙灣站嘅人大多往中環

0722 西鐵綫暫時停止服務

綠綠呀 唔想返工

come on，各路英雄

次次往荃灣都好順

屯公呢 洗唔洗塞定廢時九巴開返

係元朗唔知仲有咩可以做

中環邊位手捉拉左緊急制

觀塘線牛頭角站未爆

荃灣西目測無手足

頂住

彩虹唔郁

大圍人可以瞓耐d，冇鐵冇巴士

頭先塞左一鑊

屌你老母臭閪！！！綠線呀！要人呀！

元朗仲有巴士出大欖

搭59m出左九龍先

金鐘好鬆動過你老母個閪呀

探子回報孤島朗屏站，左邊抽車停左30分有多都唔郁

準備好返工加油香港人

綠線手足訓醒未

塞撚埋佢

塞埋主要幹道？
利申屯門撚冇野做

有人係鑽石山去黃埔方向禁月台緊急制

巴士冇人坐，好多人三罷，明明尋日爆晒

藍田往黃埔暫時已停5分鐘

會唔會集中啲一條線先好啲，仲未有效果

有冇人去油塘幫手

香港人，返工呀.. 我真係好鐘意返工 ...

石硤尾平行時空

仲有最後既68m
不過上唔到車咁解

Cls 新界乜都無

塞左係小巴度 都唔知開心定傷心好

Ching 係邊

中環站有鬼手足呀，順到爆，快點來

屌唔知醒，有冇人知柴灣咩環境

黨鐵線邊度要人？

屯門元朗人做到乜？

九龍人已罷
準備去扮返工

屯公洗唔洗塞埋認真
利申 屯門撚

要返工呀今日！得返西鐵！！出黎

西鐵已收皮

天水圍仲未死？

同問 手足有無跟進

觀塘九龍灣油塘站

天水圍手足塞爆天西呀 ！！！

Bump

屌天水圍九巴開番

港島線呀！

無車啊手足 巴士鐵全無

實有架
要排幾內咁解

荃灣站原本停，又開番

放心啦 相信香港人核彈都唔會割

港島要幫手

油塘去北角線有狗

綠線車卡勁吉

岩先上車八成滿

油塘有狗

塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵塞鐵

得返68m
就算出到大欖/荃灣地鐵
咪一樣無車再轉出去其他地方

癱瘓香港

開返啦 機場線都開返
天水圍機場線行天祐苑上大欖
元朗機場線就山水樓直上大欖

［最後召集］港島線朝朝都唔夠人幫手 出嚟啦港島人

紅線塞到仆街，但需要更多手足

濕9學校叫大圍友行去馬鐵搭 係咪CLS

去緊港島 咩站要人

吐露港南北行全封，東鐵全停，新界北死直。冚家鏟想利用民意打擊運動。

天水圍趕哂人落車

西鐵線已停

少林武僧都黎埋

出緊去塞鐵 扮工look

東鐵西鐵都收皮
至少一百萬人大罷工

今日全世界入中大！全世界做暴大人我睇你係咪要同咁多人開戰！！！開晒所有私家車義載！！

西鐵屯門-錦上路收皮

好撚想返工

仲有紅van出九龍！

想去沙田幫手但仲有咩辨法去到

今日冇鐵就大家都冇得返

0744 油塘站內10隻狗

被困長沙灣 好想翻工啊

元朗人
西裝look出，

想問邊到要人
可幫手

被罷工了

爽

#黨鐵
0745 職員指紅磡-火炭有機會重開

好波呀

得返地鐵返工，點算，個個搭地鐵，實塞死曬啦

要快啲塞港島線 依家巴士全部停駛啲人一定會搭黨鐵 我哋唔可以比黨鐵賺

頂撚緊呀！早d落街行下呀

同老細講完返唔到工
而家落黎幫拖

我都係 巴打加油

觀塘線呢？好多人翻工㗎

綠線仲好順 千其唔好再禁落車鐘呀

被罷工了 邊到幫到手

東廊暢順

東涌線有無事？

唔想出去

西鐵要全跪呀！

天水圍要人塞阿！

東涌線去香港要人啊！ 完全無阻

出緊

想問天水圍西鐵站死咗未 黨鐵app成日連唔到

紅綠線仲行到啊, 幫手塞啊

線線大把返工仔返到工了

邊度？

香港人出黎 見到咁嘅香港仲唔做嘢？

綠線有無話邊啲站

西鐵線收左皮啦

荃灣線呢..

被罷工 多謝呀
大家唔好因為被罷工又落街呀
唔好呀

綠色線好順

黎明行動

Gogo

綠線

join

電視話屯門到錦上路暫停服務

荃灣 太子 中環 一定要搞

我兩日去到都已經停左

荃灣綫長沙灣往荃灣好順

巴士個勢似好快開返 準備定塞返路面呀

九龍塘有狗係上面

快啲癱瘓綠色線

天水圍都係？

推啊!!!!

要塞東涌路面

s52仲行緊 機管局有shuttle接人

荃灣線大致暢順

線色線呀

綠線綠線綠線

西鐵 巴士全死
比大家backup source

往中環呢？

月台仲有車停係到 10幾分鐘未郁

有手足北角落單 小心呀

坑口站少人過平時

港島線疾下疾下

大圍人有冇方法出綠線

被罷工既手足
落自己區幫手

荔景站停咗幾分鐘

行山

大家小心

快搞太子

東九巴打千其唔好打電話俾地鐵report話有人行左落路軌，唔係佢地停駛就唔好

有冇人塞埋錦上路or紅磡

好多人唔返工離開黨鐵

千祈唔好

綠色 去太子同鰂魚涌呀
鰂魚涌太古個邊好多商業大廈架
油塘 觀塘有冇人幫手呀

地鐵重可以過海，唔想返工

屯門人有冇地方幫到手

塞佢老母 支持

今日都停埋？ 仲要冇巴士 今次真係要騎牛

我屋企已經出唔到去

塞前後站

火車巴士成功 所以D 人直頭出唔到黎坐地鐵 唔好氣餒

點解仲有咁多人等巴士？
港豬唔係浪得虛名

美孚站停咗車

快

推 要塞鐵 過海仲好暢順

地鐵定巴士站？

調景嶺站有狗

西鐵超順

月台站外都有 想點

有冇屯門人要幫手塞曬啲輕鐵！

南昌

有無馬鐵實況啊手足？

緊係嫁
冇哂新界西乘客

比心♥️

我用唔到個app 吊 廢鐵

所以美孚人好易返到中環返工

港島極順

東涌綫好正常

頂 係彩虹塞好撚慘 手機收唔撚到
每次山門 車長係咁好嬲咁講請勿近靠車門

換返工衫出街塞鐵

點撚樣呀仲返工 醒呀家都冇埋 仲返咩工

美孚紅色線仲行緊

荃灣線 港島 中環金中灣仔一要搞

卡卡地

大埔北區有堆返工撚為咗返工無所不用其極而家走去塞埋大欖隧道

絲打我知你大波 唔好痴咁埋ok？

Tui

樂富站情況

樓下都塞緊路博
啲藍絲廢老自己清 屌

油麻地

天水圍唔比入閘

西鐵唔係停咗咩？

求幫助 北區點樣出去中大

和理非要迫住入口,排好隊讓車內人士可以順利等到開車

咁係咪去唔到幫手？

入地鐵，坐單車

0803太子站往中環方向要人

停左屯門到錦上路

跨過去啦

踩單車？

觀塘線出閘唔扣錢
廢老仲係度鑽做得好

無鐵啦 單車有諗過 但單車運唔到物資

單車一定要空裝入..

幫手做埋南區！只求塞不求守。
港島南區暢通冇阻

Mtr全停 = 癱瘓全香港

集中塞爆佢
全城罷工

屌西鐵綫成個大西北收晒皮冇得塞
有冇輕鐵塞

你哋有冇搞錯？筲箕灣巴士總站得兩架去石澳的巴士其他全部停駛，全世界迫爆筲箕灣地鐵站呀。

西鐵元朗站走緊去朗屏站搭車

加油

天水圍巴士返生咗既

加油，仲有機鐵

港島!

將軍澳線呢屌

西鐵真係要𥄫實，一陣好像昨日咁好快開返

出面排長龍咋裡面好多站仲好順
快d出黎幫手

馬鞍山過海巴士都恢復返

分批入閘好難塞，最多頂幾下，唯有有上車冇落車

千祈唔好搞觀塘線，好多人排曬隊返工

九巴扮停車

夢境中 九龍灣鐵隔離 大路上雜物已經比人清曬 路上暢通無阻 快啲揾人出嚟幫拖

尋日中大嘅仇 今日就要佢還
全民和理塞 香港大罷工

觀塘等左五分鐘都未開車

天西好波 開返站又窒過

呢個真

的士台同的士司機如果係黃嘅

唔該報電話上嚟

工已罷 準備換衫 去遊地鐵河

癱瘓糾就正

得錦上路到紅磡，屯門到錦上路停駛

油塘去北角要人 唔好係哂上面！

多左巴士線行得

要停巴士

d人真係好鐘意返工

藍田拖左三個字都無車，唉呀

太子十幾分鐘冇郁過

紅線好順

有好多廢老中途離開棄搭黨鐵

點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

手足好波

紅線冇人？

tkl等左4個字都未開車 繼續塞佢老母

我極度有壞疑係有人控制啲巴士 將個問題有推落示威者身上

好期待睇吓今日有幾多病人大肚婆出事… 成個新界得威爾斯產房

已習得主動技 冇清白巴打絲打

五毛狗 醫院交更嫁 點都有人最多無得換更

港島要人

停晒就好

塞鐵有咩攻略

今時今日仲怪示威者既人,一係冇腦，一係中國狗

好似一路都得682

柴灣站企左5分鐘都未開車

係去唔到

頂！筲箕灣月台架車開極都開5到呀！

鐵呀 港島

往黃埔收左皮 車長叫人轉巴士

我都唔知，睇蘋果FB見到

開咗lu.

塞晒成條綠色線佢、仲有大把人想返工，塞死佢

香港人唔好塞車呀

傻撚左？急住生仔睇病唔識搭的士？

我依加車上面有個女人係到叫人企入d比d人入 上得一個得一個 跟住同人嘈😂

屌你老母救護車仲做緊野 屌你老母真係on99五毛

港島咁多office 繼續塞

吐露港全塞，坐飛機？

天水圍站

吐露港全塞，救護車可以飛？

最緊要令香港基建再發展，例如建築地盆都要再裝修

建築地盆都要裝修

有間「蝗國建築」極需要裝修

狗鐵九龍灣站往調景嶺方向瘋狂彈門開唔到車

認真?

橙色 天水圍西鐵

天水圍

藍田去黃埔調景嶺服務暫停 掂呀

有無觀塘或油塘資訊

服務暫停

重點塞東涌港島荃灣綫

係藍絲來回坐緊
唔夠人啊

掂呀
Keep多幾日 甚至一個月 三個月

拆鐵啦屌

港豬們等八個字之後就有好多車架啦

東涌線荃灣線未打爆

藍田封站了

舊年山竹過後勁啲定今日勁啲？我指交通癱瘓程度

東涌線完全無人

TKL to KT 已停

今朝等我仲一早6點半係地鐵站等齊人
見住一班一班車咁開走
大家可唔可以再早少少出黎

好似話封左東涌站？路面開始通返

巴士停晒，地鐵全部好返晒

觀塘收皮

封左2分鐘 算鳩數啦 呀叔我一把年紀等左個幾鐘

機場仲有人返到工呀喂

一日仲有機鐵 機場人都仲要諗辦法返工

東涌線同港島線呀!

港島線日日都無事 好廢

東涌線實在太空蕩蕩，永不夠人

塞路呀

東涌線直頭有位坐添呀

其實巴士公司正在幫大家逼地鐵一定不能停。

千奇唔好冇哂地鐵點算呢

點解無人suck青馬

九龍灣成功停鐵

仆你個街你真鳩唔係扮

港島綫已塞

同志仍雖努力

九巴助攻 唔係推佢上神枱 但係全靠佢無車

荃灣紅色線！

彩虹站往黃埔方向等左一個鐘未上到車

今日仲成功過前兩日
睇政府捱到幾耐

最主要係九巴都停

今晚大家再勁d 聽日更加死

樂富已停

油麻地企左半粒鐘有成2班車呀 有無搞錯

Go Go Go

東涌線有冇辦法青衣截 欣澳東涌有機場shuttle

綠收皮
Ching 好波

三罷非常成功

其實我認為夜晚可以休息，放風等啲狗守住條街我哋就可以返去瞓

東涌站 已收皮

我已在中環黨鐵 和你塞

機場員工表示 已罷工

荃灣線爭少少

馬鐵呢？

中環塞左半個鐘
我唔舒服呀

鐵呀 快手

有無辦法辦法塞埋路 等反工友的士uber都搭唔到

馬鐵開黎都唔知做咩

新界仲有巴士出港島

今日罷左，黃大仙區有咩幫手

Agree冬天日短夜長 6:00前散
始終夜晚對我哋不利

係樂富往彩虹塞咗半個鍾啦

呢樣真，班狗現在仲緊張過之前，佢哋一定好早已經有晒部署，不過尊重前線決定。

站少人 如果你唔會幫手路面
就落嚟

不過半粒鐘都未有一班車

沙田 982X 985B 屯門962 962B...

天水圍巴士全部暫停

like and retweet and reply

你指扮工，block鐵？

荔景站往中環方向，好塞，人都好多。
轉左香港線前往港島
好多返工一族叫人由南昌轉線返工
奴隸獸

中環站手足！完全開5到車！

Block鐵手足唔多
但係有幾多個係扮工我都唔係好清楚

黃大仙已停！！！！！

藍田好多人上緊601

Good job,下午會有開花？

有既我就食個早餐先

痴線 唔可以休息比政府回氣

今鋪係all in

一休息就會輸

黃大仙站關閉

港島線呢幾日都好暢通

港島塞死咗

好 食完早餐一齊開

屯門610 615要人
好撚順

紅色線有無邊到要人
港豬好想逼地鐵返工

下次攝紙用黑色，求先有staff一眼睇出拎走左

停哂

北角有手足做到野

今日做得好好，封埋所有過海巴士就perfect

香港人 加油，反抗，報仇！！

搞機鐵可以令班crew返唔到工
然後就cancel flight

小巴

綠色線會陸續恢復呀

觀塘線開番

[MTR貴重資產] 大陸列車值1.1億，核心零件一壞即停駛

天水圍開始有巴士了

過多幾分鐘成條線都冇左 返左工果d 行返屋企啦咁撚鍾意返工

鐵有冇efficient 既方法 全部係橋到有d難搞

今日要被罷工一早罷左，留力凌晨聽日搞，為聽日做準備

五毛分化狗有風向：放棄扼守要道既大學，守=嘉年華